# architecture client server

C'est un systéme ou des clients demandes au serveur des informations grace a des ports.
Sur un serveur il y a 65535 ports de disponibles(c'est une ligne de conexion avec des 0 et des 1).
Ont travail avec les ports entre 3000 et 6000.
On ne peut avoir qu'un seul serveur nodeJS par ports.

## changer de port

Pour changer de port :
- cliquez sur webpack.config.js : c'est le serveur node qui permet d'avoir le live realod quand on fait un console.log.
- changer le port 
- refaire serve
